點解維港有軍艦停泊？

仲有隻近銅鑼灣避風塘，落咗錨。
做咩唔泊入昂船洲

逢打風都泊維港
等聽高人解釋

英國佬高瞻遠矚

風暴潮大船會離岸，因為水位有機會升高令到架船防撞波波long 咗上岸失效然後撞爛架船

好似係支那軍艦嚟

添馬艦嗰邊以前夠真係有戰艦停泊喺道啦